[I/A] PES 2017 Mobile (8) 11月更新升2018

● 官網：

● 係邊到Download?

APP Store :
直接search
「pes 2017 pro evolution soccer 」
Google Play :
直接search
「pes 2017 pro evolution soccer 」
或者自行google 搵APK LINK

● 球員資料去邊到搵呀?

PES DATABASE

● DB 點用?

直接search 名，
可以搵到該球員特性同數值。
想搵一堆某類球員，
可以憑Search Conditions
自行set Filters 搵出黎。

● 隻GAME點玩架?

指令類型有 Advanced 同 Classic 揀
Advanced .....
用Classic 啦屌.... 類似手制咁樣
Classic 易上手啲咁解

● 球員推薦

黑波：
（大部份黑波都無伏好用，但岩唔岩自己就真係自己用過先知）
金波：Morata
銀波：Sergi roberto (Bacca RB，好多人用），D ings, Zaza , Fejsa (Dmf 好撚好用），Rugani (CB)
銅波：pjaca, A唔知乜春 Diary（至愛）
白波：

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

教練
有分高級低級，
管理技巧越高，可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲。
走位，執行戰術都好啲。

● 新手開波有咩注意?

一開始送好多抽，至少雙金/一黑起手。
當然唔滿意既可以洗左佢。
用白銅銀儲GP，一開始你係好撚窮，但隊中有一兩隻金黑你都負擔得起。
有活動就打活動，主力打儲TP 既活動，
由0分打到上10萬分，當中有成7抽，夠你起家打PVP。

記得上PES DATABASE睇有無球員2018升黑波

lm

留個靚名

Btw提提大家，D.ings跌到仆街

今次個pool勁多銀波

前幾個活動用唔著朗仔，
解封佢突到38lv，啲重炮就黎j到虛脫
射撚死對面龍

禁區頂起腳次次都可以嚇到對面個龍瀨屎

個個都有朗咁

射到對面啲龍震撚晒，
爽到

無論PVP定打電腦, 實用黎講牙朗好過美斯

牙朗係必備

一抽De Gea

好波

btw
想問下金波有咩左閘係電控好

想問下打sim係咪唔睇陣容值

計

呢隻幾好，亦係我常用既

ok
抽到就換
用緊Alex Sandro廢到震

數數埋埋原來我有至少3個人會變黑波
哈利簡尼, ISCO, 大巴拿

Sandro2018好似會變勁

2抽中 j Henderson 同smalling

isco，士巴拿，簡迪，古天奴，lacazette
但都有黑降金，某啲銀上金

防守都係咁廢

你地啲好金多到

係喎仲有古天奴
不過大多數都用唔著 本身班底已齊腳

玩得耐自然多

你地玩咗幾耐
我啱啱用嗰個閪主帳一抽

我玩咗135日，一個你地講話好用既都無
啲勁黑波九成九都係gp抽返嚟
用金幣抽無好過咁滯
啱啱兩抽都係銀，仲要係兩個黑中間一個銀咁樣撚鳩我
咁難得課24蚊，以後都唔會再課，幾多幾多下載量都係叫你課金就算，乜柒都唔送

PES marketing都係快撚啲死全家啦

我忍唔手課左400

好肉痛now

屌那聲玩六星輸到爆廠
比比同C ron狂派膠

留名

六星真係要full team先玩到 壓星玩唔得

點解bale 同varane 無加乘

好撚期待isco

係新pool抽到阿辛斯奧 算唔算好事

佢個pool咁多銀，有心理準備啦

我擺c ron 打CF，自己射又得，分波d人又撞佢唔甩

儲金等類似西班牙，德國pool先抽啦

牙朗打正前鋒有個壞處，就係成日都唔留係最前點接應 會走去邊線/墜後拎波

我覺得係個帳既問題
啱啱用個新帳一抽中沙拉

點樣可以快速儲GP？想bid d 5*球探去合，上次sim有兩鋪6k，今次無咗

廢明奴擺右邊ss啲波射幾正

唔係掛，佢俾六星啲人一推就仆街

打五星用美羊one touch直線之後撞射好work
打中間就真係唔得

上個活動佢有加成，打六星廢到嘔，踢左10場0助攻0入球，即刻換走佢無眼睇

真心個活動都幾搵笨柒

錢又送得少
係得個突破吸引啲

我反而鐘意佢墜黎，整個小直線俾佢放甩中場，再帶到去大禁區睇下派定射

我睇電腦sim都睇到想死
明明用緊啲勁教練都輸

Btw有冇人覺得通常啲爆炸頭都係柒下柒下咁

玩過一排442/532陣，感覺放正前會哂左牙朗 無咁勁

今次個個都牙朗打前射到我腳都震

對住呀朗要搵2個人夾佢先得

如果我用球探買番黎嘅人係咪去到2018頂lv都係20lv? 唔突破嘅話

美羊打中的話,我搵佢派直線俾rwf or lwf，跟著美羊就識前插，rwf or lwf再橫傳直線俾番佢就空哂

我係迪保司機434

433

好似話會自動upgrade做30

cls中場中馬斯
下年跌到仆街
次次抽到既都跌

I'm the man!!!!!

除非你個人消失左，隨機抽過另一隻先會升到變30，否則依然係20級

試過有場pvp5入球3助攻

隻驚唔課金得唔得 會唔會廢到玩唔到？
勁既球員可以靠活動？

請問邊到睇黑波金波銀波

30級計，80能力以上就金波，85以上就黑

唔該曬 以為睇個人樣背景

原來呢隻都升金波

無課可以慢慢玩儲球員，呢隻game仲會將人物每季都更新，唔洗驚

塊面黑色既=黑波

唔搵都唔知我有啲人會唔見 sosad

應該係

想問問
第一頁講既新手有好多抽
就係一入game個4抽？？

仲有繼引個一抽

唔明

我覺得前4抽抽到唔錯先順便引繼埋會好啲
引繼要連account

初頭個四抽其實有冇得抽特約經理人， 如果有都幾好，而家近排個pool，新帳我覺得可以試下，因為易啲中黑金

冇
抽左4-5個ac
得一個有一金 其他ac全銀

抽得4,5次邊咁易有黑

用android 刷快好多

btw 華拉尼條撚仔狀態D真係好容易箭嘴向下

屌我個陣擦咗2日先有好用既黑

下？姐係我刷成個鐘刷番黎既黑波只係用得十場？

完左10場比gp續約

咁想問問依度有冇話咩國家buff之類？

應該無

正啦起手 奧巴美羊 夠哂！

通脹得好嚴重

遲啲18人工半價會仲癲

而加好似多咗好多射得靚keeper冇反應

打六星電腦牙朗一個人轟入左5球

你個陣咁撚勁，好正常

有50萬GP我寧願抽人算

有啲keeper都可以救到，但係睇波

呀朗真係越高lv越爽，
轟撚到對面震撚晒，
禁區外大大力屌入去又得，
高波頂撚爆個龍亦得

屌仲未抽到牙朗

最緊要係牙朗走位好撚靚, 又有身位
我發覺通常攻擊能力愈高, 走位愈好, 個人係隊波攻緊時唔會變豬油

係呀，所以有陣時慢啲都唔緊要

我打五星 最後 5:5

新手之後要做咩？

手動唔識假動作
射門一係飛機一係地波
傳波次次都係地

上面講岩
攻擊能力上撚到95果班真係勁撚到傻

宜家用大衛施華打433，好用過恩尼斯達勁多
同埋swerve呢個數值都好重要，一轉向就好快擺脫到人

認真上youtube 睇下教學仲好
真係好易學
傳高波好似掃你條女粒lin 咁掃就得

睇左場電腦控

原來隻驚可以咁玩

打SIM? SIM好ON9架 除非你無時間清體手動打

識高空波啦
出到假動作既話係咪個人腳底會變深色圓形？
個教學又話可以衝刺緊個陣插花

插花各樣野上utube 打pes 2017 mobile skills有一堆比你參考同學，
至於新手注意既野第一頁有寫

好

教練出咗安歷基
買唔買得過

而家用緊施丹

出左杜曹...第一次見

新手gp是咪用黎抽野？

留黎續約

個管理技巧有幾多？

525

美斯+十條垃圾打六星

結果點，j到嗎？

對手三星陣容 有機會全金
你仲要55 team spirit
都幾難打

我都係 幾時先可以抽到

我用gp抽過

用一隻勁既黑波帶班廢柴係好傻既事，我pvp試過壓3星玩，有個人用60級C朗帶班白銅波，比我炒5球

輸5:3，美斯入三球
其實唔會贏到，因為隻左閘同右閘係用CF頂
不過99 ts 其實有機

屌你老母馬些路真係好撚柒廢

我有牙朗就齊陣了

好似入唔到game

閘黎講，卡華積同艾斯派古達都幾好用
防守好速度又唔慢

Dani Alves得唔得？

有咩咁廢

廢在佢防守廢
進攻又無翼咁勁

俾一個銀波防中由左路一路壓住，俾人跑到入禁區，搞到輸撚埋，你話廢唔廢

馬些唔真係公諗廢閘，突到40lv，見到佢就憎

寧願用卡華積打左閘都唔會用馬細路, 廢到仆街

我明wo，真係明

迪治尼點睇 馬高阿朗素?

原來你地都覺馬細路廢
所以我就算一突左佢都唔出佢 寧願放4中堅
馬細路廢到嘔 防守又比人爆 插上又只係條邊落底

電腦用勁撚到仆街

有無金黑 LWF推薦

最好18都好用

牙朗
不過佢18 比人nerf 速

佩利錫，18勁咗

正常啦，都過30，不過佢啲數據似一個cf多過lwf

尼馬勁到仆街 係左邊扭過幾件內切 再假射fake 跌一件 之後入硬

屌 打六星 6:0 都係得千六分

梳我講錯

有無平民金lwf 好用

我都想有尼馬牙朗

少少姐,30lv速度仲有89，唔算低啦
何況過左今次活動,有朗仔個啲人一定唔只30lv

十大廢黑波
1：馬些路-大家公認不解釋
2：韋利安-廢柴一個
3：拉莫斯-瘋狂標波失位，技能係盯人但係從不盯人
4：恩尼斯達-中場要有既野都無
5：普巴-得個高字，既無頭鎚，亦無身位，俾人推一推就推得開，仲要唔識防守
6：奧斯爾-workrate極低
7：拜恩斯-又係一個垃圾
8：馬達-
9：皮真歷
10：哥斯達 太慢，同身刀

迷朗黨

除左拉膠, 其他都認同
拉膠要拍屁屁先勁唔知點勁, 拍其他會食左屎

大家打左幾多分？

我錄咗段highlight 片人日一點都up 唔到上youtube 去到100%就顯示正在上載 幾個鐘後就上載傳輸失敗

大把時間啦慢慢

點錄

裝咗個DU recorder 片係錄到mp4 黎但up 唔到

屌你老母哥斯達有冇咁撚柒勁呀
我用又唔見咁撚勁， 掹都掹唔住，又有遠射
都癡撚線

狀態最上果陣都幾勁

問題係我未試過
下年佢同蘇咬應該都好用咗

佢係我唯一一隻正cf
同埋dybala 好似依家都麻麻地

c ron nerf咗

有冇巴打都有拿玻里中堅Koulibaly
真係強烈推介比大家

基本上好用，實而不華既，我一個都沒有

Upload 到了, 打六星好少打到咁順, 6:0

打6星真係唔識打

全隊好似自動每個跌20rating咁

美斯唔夠hummels跑你話好笑唔好笑

其實有冇可能一個過到幾個？
成日美羊一個帶波沖前
被人mark個陣就掃一掃 一個假動作過左
之後就俾另一個搶波

6星真係要全隊好夾同有技術先贏到

連續假動作之後大力推, 9 up

尼馬可以

我覺得就算六星都會場場難度差好遠 我上面條片6:0 下一場只能和波

Ts可以點升高？
用新教練係咪一定會低，要慢慢升上

講起教練 係咪全部都要用點買？

可以用錢請唔係咩？
Ts 點升高？我見我用新教練得番60幾
係咪要打幾場先升

利申：新手

我gp個一行鎖左

打到百幾場就會unlock可以用gp買

Total 600場就可以解哂全部教練
利申打到1000幾場

艾沙拉維廢撚到。。。

我正式宣布巴禾條撚樣銀波都不如 如果唔係活動有分廢撚事留佢係到 有球必應既高薪既高薪低能

有名你叫黃大仙, 點解條垃圾可以係黑波
17 WINTER果時都應該將佢降級啦屌

關唔關familiarity 事？
我全部球員都100%但係都係得97 TS 打極都冇99

挑，我六星1：0又係1982，5：0又係1982
咁入一粒就搓到完場就算撚數啦

依家先知咁多巴打有玩
身邊無fd玩
有無人有hulk
跑得快 又大隻 射波又大力
內切好屈

身邊都係冇咩frd玩

有張三星LWF球探，O. Dembele 合唔合得過

合啦 18 佢有upgrade

唔知點解電腦用佢好鬼扭得

我都係
所以上黎取下暖

1~2星係咪冇用？

三星以上

想問吓金波突破限制升到85會唔會變黑波

唔會

會變黑人

一二星尻合？？

有幾隻86up嘅金人

卡華積1突都86，但18依然是金人

5段陣 屌唔屌佢好

買返來儲，好睇唔好使

唔知點解右閘死都唔整黑波

5後衛陣得個守字，進攻力好廢

奧利亞仲要唔知做咩減哂speed

433呢

點解多蒙特3* +Europe 3* + LWF 3* 合唔到 Dembele

搏下啦

倒錢落海

咪撚柒搏，上次中過呢度啲人伏，幾皮gp就咁無撚咗

成場波唔知踢緊乜鳩，直線唔識俾，面對面都交失

點解我拍賣完輸左唔比番啲錢我既
利申:新手 第一次玩拍賣

好用

沖啦屌 仲問

我而加見到過600都會買喺到擺

打埋打埋都唔夠比續約費可以點

屌但係點解用施蒙尼係冇位啱基士文踢 得cf同lmf佢踢條鳩毛

cf可以轉ss

點轉

正常都唔會
我未試過打任何活動啲GP 係負增長
會唔會係巴打輸太多搞到儲分慢

禁入去球員位置

宜家r聯果個活動
續牙朗果d好鬼貴 真係打完都唔夠比
我唔係成日輸架啦已經

牙朗十場3千幾真心貴
所以我擺佢係後備算

但牙朗打SIM好勁﹐AI識9 BAN

手動都勁
下下都大大力中出

34.7陣容值打sim入5粒先得1098分
係咪唔正常

唔該巴打

我得28.4, 打到而家仲未夠40000分

我想問除咗pesdb，仲有邊到可以睇球員數值？
想知呀朗喺2018 50lv有幾分

我打sim都係得20000

我手動未到100k
未開始玩sim

你咪幾lv條bar拉去50lv咪知數值

最高得37...

咁等下啦

呢條友好奇怪
跑落完全唔覺有咁既速度，無人俾壓力之下可以唔夠umtti跑

lukaku 買唔買得過

梗係買得過，快版哥斯達
宜家打親見到對面有哥斯達就驚，pepe都唔夠佢頂，又拉唔到

有人話佢廢 我覺得一般

佢去到18升好多

有冇人見過隻game d人仔會受傷 頭先踢場sim自己友比人鏟到訓左係到幾分鐘冇事

85>> 86

唔係83升87咩

有冇巴打覺得突然難玩咗

我試過傷左下場踢唔到

有無screen？玩左二百幾場未傷過

見隻lacazatte 18會升黑，就合咗黎玩，但點解金波上限level係20？仲衰過d銀波？

83 邊會黑波

我以為唔會傷

700幾場都未傷過

古天奴真心廢下下都畀人一嘢撞跌
翼又唔得攻中又唔得

剛check咗d球探都係得20lv，有無人知道咩事？

合出黎既全部都係得廿lv
啲人合黎係為左突破用

球探合返黎既係得20lv

我真的受傷了

問題來了，18後我呢隻金波肥會點升法？升到黑波肥？

合番黎就算突爆都係得30lv，留黎做肥料突破算啦

無試過

我都試過

傷咗擺一場自己會好返定點
好想試下傷

好似停賽咁，一場出唔到

唔係wo 我覺得打攻中幾好用
比人圍都唔會甩球仲可以爆返出黎比波/遠射

我中前場用連登仔覺得廢既人
摩笛同埋古天奴 輪換
幾勁 扭得傳得
其實打五六星好難要求撞得 一般唔接近對方 否則即被對方截波

不過我覺得教練戰術同自己打法都有影響球員發揮
我用摩連奴打433時 奧巴馬好好用 夠快 成日傳波比佢突破防線 可以專心打前

但係用左雲加後 打4231
打反擊慢左好多 要多打組織
呢個時候奧巴馬勁難用 成日比對方中堅封阻
因為無邊鋒拉開
仲要因為中前場唔夠人 隨時要hold 波等兩翼插上
所以就要用賓周
(如果基奧特有加分仲好 基奧特打組織一流 不過到時成個陣都唔駛打快反了 因為太慢）

所以要夾岩人岩陣要發揮得晒陣容實力

摩佬4231喎。。。

勁到嘔，上次3個圍都無事
對面電腦六星嚟

3千算好 突上去好貴 6突應該4千5估計

佢17都唔係黑波

18就升黑波

打433攻中用安歷基定PSG個教練好

上面位巴打話佢17都係黑

岩岩叫女朋友幫我抽經理人
五抽二黑 中美斯同尼馬

經理人？

10k gp 個隻

想問下點先會見到啲勁教練 點解我啲教練永遠得480左右

....

其實下載量突破5000萬點解係俾啲咁既野玩家

後者幾好，前者未有唔清楚

咁勁，神之手

18 福仔 71lv

應該突邊個好
如果我想用一啲識走位，頂到波既支點中鋒
應該up哥斯達定係文迪蘇傑好

overal rating成89

仲搵緊邊個lv高過佢
突到70up 真係好癲下
幾廢都變勁
不過mobile version 啲球探價癲撚左

未來球王麥包皮原來仲癲
呢個數值真係好J 到仆街

文蘇啦, 哥狗頂波好廢

所以話唔抽唔知時運高, GP一有我就抽

師父呢個係lv75

其實係得你地咁好運
我近呢20抽一隻金都無

事關打六星個陣，哥狗啲身位同頂波勁到癲，所以宜家心大心細

宜家果個5800point其實抵唔抵課？
升上pes2018會唔會無左

心動你就知哥狗好ON9, 除非你打雙箭頭, 哥狗都幾好用

手動

用開手動，自己用又唔覺咁勁

4123或433都得
Audran wo

平時打開兩星 埋門射一兩次就入
頭先打試打三星 連續4次都俾個龍守到
已經試過長傳再兩下短傳先射
咁都捉到我路

佢會不定時再出優惠比你課,
你自己計返條數其實抵既,
佢每次呢啲優惠,我就課晒佢啲8蚊雞300 coins

有冇hack

突尼馬好定美斯好？

打五星啦

嗰個唔係施丹嚟咩，嗰個人係教緊皇馬仲要係法國人

差魔佬同施丹就唔多齊所有名教練

而家啲人最多可以突到幾lv？

就算贏啲GP同咁少 點搞

好似無上限
認真 應該100lv

係咪食一隻或者一張突破卡升1lv?

贏一場幾TP
打活動係賺個獎勵喎

食返自己加5lv 上限
突破導師一隻1lv

唔好玩啦 50 60左右炸

重點係冇coins, 抽黑波真係冇乜可能

18 真係好似過左60 了。。。

等有黑波抽既活動

我而家打活動成team 人連後備都係金銀

玩得唔耐姐你 有時出線上活動好多coins架

早一星期先送700

好慘架 人工好貴勁人 反正跟星派對手 用平民隊冇咩唔好

痴撚線屈到仆街

重點係成team 人 都fit 晒個活動
後備仲有隻C7 既
但主力用金銀慳錢

1點維護

手動金銀冇問題 sim用c丹 ts99 四個黑波都打唔贏

想問放後備席球員，場中換出黎踢會唔會扣合約？

已經唔俾玩

sim要球員夾教練 我97朗仔都踢到冇眼睇 收尾跟番戰術用人好好多

我部廢機打唔到，彈app

咁遲啲升18 又重新黎過了？

點夾戰術？

自己上去睇

短傳定長 側翼定中 反攻定控球 睇教練同球員

透過球探獲得的球員將被交換成第30級（最大等級上限為30）的球員，而透過經紀人和特級經紀人獲得的球員將被交換成第60級（最大等級上限為60）的球員。
*玩家無法選擇要交換的球員。

咁我隻lacazatte金肥會變乜？

又有金幣送

邊度?

點解咁多做丙朗美欺

線上pvp

點樣可以解星打番D無咁勁既人

後備全部放啲廢銅
Btw唔撚理，反正都lag，啲人勁唔勁根本唔重要

不過我諗呢個game係會有隱藏數據
例如話你用開呢11個人，佢地啲走位會越嚟越夾
同埋如果你落後既話，啲人會越踢越廢，但係係落後之後既15分鐘內追和，我發覺隊波會勁咗

連追三球 3:3 成隊會超勁 仲入多球4:3

戰鬥精神？
啲技都可能有影相

響

係成隊波都勁，有啲人係無呢招技

究竟2星PvP 難啲定係full team 難
2星就好多壓星
5星就成隊有突

上次係玩3星先攞哂700 coin

逢親加時都有buff會即刻食曬春藥咁

慣晒full team打

full team打啦 輸都冇藉口

我見親加時都係對面食曬春藥咁

我由2點試到而家未連到過

我一直都打唔到

啲友仔lag到西咁
終於打完個pvp

屌啱啱連左個架仔打3星
45分鐘補時果陣比佢轟左2球
90分鐘補時又比佢轟左2球
2:0->2:2->4:2->4:4 和撚左
佢鳩比直線就有
嬲到差D掟爛部電話

打pvp不嬲咁打
因為一定會有delay反應

我都係，利申an

屌佢18無咗
仲要用咗我250金嚟抽

搞錯sor
原來轉咗會

屌啲人air carry

box draw 抽?

嗰個歐聯

屌佢老母 PVP lag撚到乜柒波都俾截到

上次pvp 因為被斷線左兩次已經放棄
理得佢送幾多coin

岩岩撞到個on9，我一拎波進攻就禁暫停，一停就等10幾20先開始番，可能想窒住你 比我炒到4粒就自己頂唔順走埋，痴撚線係到哂時間

我岩岩好順喎 直落贏4場搞店

要5場
有場真係lag到比人輪

係咁尻比直線連贏4場
跟住即抽三抽個box 全銀

呢個就係最啱打法，差唔多到禁區就老閪都射一腳先

咩事？係咁連唔到

試多次 我好正常喎

屌你老母連十鋪先玩到鋪
好撚彩700coins袋袋平安

正 等出新pool

其實隻game唔課金，打下活動儲coins，或者極少課（等特價買8蚊300 coins3次）再等正pool先抽已經好夠玩

最緊要識忍手
4k coins等緊messi

屌你死lag狗
射3入2

搞到我8射都和撚左

美斯順既話其實都幾好用，爆發力高控球好，急停轉身都好用，傳波又夠毒

其實真 me 0課

對住lag狗就放個跑狗前鋒，9放直線搏單刀

屌你咁多正野

用左d廢人打 冇帶跑狗玩

玩左四個月差唔多
九唔九抽下紀理人有機會出黑

等緊勁後防 同呀朗

後防除左T施華
其實都無乜邊個特別勁

唔好介意
我只係想講
仆街啦你屌你老味
我抽經理人永遠都係銀波

未上過手 唔知道有幾勁

好慘
不過我都試過打廿萬分中隻不知眀左閘同國米龍
又試過pool抽明明10黑10金4銀 四抽1金3銀

隻左閘係前年德甲第一左閘嚟

等咗成日都係連唔到

痴線陣

後防保定同屁屁唔錯, 18未知會點, 基亞連尼其實都唔差

PES 2018 nerf撚曬班後衛
又buff曬班前鋒
想鬥入波？

Btw 頭先pvp
蘇亞雷斯一場爆贏拉膠單刀收死龍門
一場入到禁區成架坦克咁抽近柱
勁撚到

加一

Ddg打中堅

我想問下巴打們其實有冇施丹呢個教頭可以買？因為我隻攻中施華有89 rating，但因為佢唔岩踢cm所以冇擺左係到冇用到

有d教練可以cm轉am

我知，但我而家用緊高普，淨係可以cm同cdm兩邊轉

屌那聲 我都係 抽親經紀人都係銀 但幫fd抽就上哂身抽親都黑波 爭d dum柒爛fd部手機

有 用緊

同埋我順便想問埋巴打們點解上網見到啲人可以抽細哨既，但我上pes個data base又見唔到有既

我成日都想轉個教頭，但係唔知隻game幾時出返啲高管理技能既比我買

細哨

可惜無牙朗

其實唔算特別勁

係

原來唔單止人貴 球員位都好貴 再開兩三萬 唔開又唔夠用

真係屌你老味

我覺得保定都OK

拎埋七百分安心打sim

我拎完700 coins都唔撚打pvp，又多lag狗又多nerf，打黎谷鳩氣

打pvp簡直浪費人生

手痕抽左一野經理人又中黑波

Chong兄 唔好嬲

真係好撚火 我打隊2千7隊分輸4比3 次次都睇慶祝動物晒時間 跟手打隊日本仔3千1分炒佢3比1 及現好似亞洲地區會pvp順啲

呢隻垃圾送都唔要呀

睇慶祝果d真係仆街黎，哂時間 次次對親呢d都好撚燥，我通常一入波就即飛唔睇
通常連番亞洲區會順好多（大陸例外 ）

連咗十幾廿次都係無法連線真係on99

岩呀 晒時間係到

仆街一場都未打呀屌

。。4場打晒

之前舊post其他爸打既圖
細哨未出，我都等緊
係大細哨面前 美斯C朗算什麼

美欺

屌你真嘅？

已突美欺

打sim真係好難打

打SIM要用高管理教練，同埋打4 CB，因為電腦防守好on9

我打到而家仲係七萬幾分

想問球員個condition： A, B , C代表咩？

冇咁多加乘cb😩

我得四萬幾炸 sim😹

狀態穩定度

手動打完，而家SIM7萬分

我淨係打sim喎，另外果便一場都未打

手動獎勵比較豐富

咁我左pvp同手動100k
而家53k sim

岩岩用副帳打PVP，迪布尼真心超好用
傳控射都有

迪布尼 好撚正 打攻中後上射波

返工打唔到，焗sim，唔想兩頭唔到岸，唯有打晒sim先，奈何得27,28 match point

攻中最好用係佢，奧燒果d真係好撚廢

手動打完sim7m分

兩邊打呀嘛，放工就手動，手動易拎突破

打夠10萬先，我部機玩唔到PvP，好蝕

第一次對家會食紅牌

玩左咁耐好似試過一次

有陣時無聊打PvP 下下鏟9人拎紅

拉傑迪打433CMF好唔好用
koke同恩尼斯達唔太好用

屌我都試過

太lag 係時候換機

諗諗下真係好on9
RR 我作為米蘭撚都唔覺佢值黑波 最多金波 但右閘既卡華積竟然都仲係得黑

😩😩

都ok，駁下腳，傳波唔太差，但防守唔洗旨意佢

pes nerf哂所有右閘

屌咁唔用
就係想要三個中場識防守

炒人4-1同我講斷線冇升跌

除左簡迪同尼恩哥蘭，仲有邊個中場係識防守

恭喜你，你遇到bug狗

大把b2b都識啦
拉美利斯，摩迪，安利簡，伊斯高，基迪拉，保連奴，連拿度山齊士，加斯度，馬度敵

有時覺得S.Rode仲好用過d金波黑波
搶得傳得
不射姐

rode我覺得垃圾嚟
可能同其他球員唔夾同埋唔夠高
之前抽到佢三次，突到40，但係唔搶得，唔傳得

有冇人覺得reus同馬斯都唔係咁好用

呢個好冇用有冇人知

我想問下巴打點樣可以升高啲陣容值同埋點解個陣既球員有啲有千幾分有啲就得九十幾分既

活動加成
btw高普都用得掂
利害

就係打sim輸到仆街先上黎問巴打，唔叫用得掂啦 ，咁姐係陣容值冇得升？

沙加 L 迪亞拉

高普垃圾嚟

陣容值仲有冇得升就睇下你有冇今次活動既獎勵球員，你按左去睇陣容數字個版再按去預備值睇下仲有冇球員有獎勵，有就擺正選或者後備，陣容值就會升，但係陣容值高唔代表隊波一定係勁架

諗住有金抽下box 250金都冇咩期望 點知

叫左出黎

抽親都銀

終於有教練！

呀朗

之前都銀左2 3 隻
今次堅好彩

頭先打電腦比佢UNTIL WE SCORE. 補時2分鐘 補到2分幾鐘 我係中場正常搶波冇啦啦吹罰我都算 罰波斬完入黎 搶到波 特登解圍諗住佢吹完場 都唔吹 左上角已經連補到幾時都冇顯示 都仲突登比電腦交多幾腳 我都知一定會失 因為佢明顯係要比佢入埋先吹我

入左迫和左我 嬲到癲 最後應該補左 6 7 分鐘
點解會咁 係咪對面5星就會補耐D

呢個時候即kill game啦，仲俾佢入？

就算補時夠鐘佢攻梗都會繼續玩
所以差唔多夠鐘一掂到波就大腳清
補時有buff入咗唔奇
試過有次補咗9分鐘

罰球開完已經搶返個波 交左腳再大腳清 都仲唔吹WO
過哂鐘一大腳清應該吹完場啦
第一次咁 清完都仲比佢組織返上黎
早知係咁 唔大腳清

就係清左都仲唔吹先O咀
企左係度
正常我攞返波再解埋圍 一般會即吹完場

幾好用, 但用金唔值

西瓜恩定卡雲尼勁啲

西瓜恩=弱化版蘇亞雷斯

同日本仔pvp 好順
我跳慶祝同replay佢地都會

打親sim都場場比人反勝咁濟，點先可以贏呀

想問個 B.Audran買唔買得過?

佢唔係770，不過係打4123

咁管理技巧係幾多

580coins 660ms

用唔到gp就唔好買住，
你仲有冇教練用

施

屌左

依家成隊向緊皇馬方向發展緊

啱啱係咁比人剷終於試到受傷
我估一場比人剷到有兩次要去治療就會傷

我仲未試過

都係啱啱條友係咁鳩剷攞咗兩紅一黃
我覺得受傷應該要加入成就

其實都幾撚絕望 打五星最後個龍拍後拍入自己龍 打6星領先2粒輸返3球 根本冇得守 我谷到爆

幾時出pes2018

我都等緊...

出左2018版就差唔多齊陣

希望2018 isco升數值都keep住好用
而加雖然金波 但堅好用好扭 長期係得starting 11

手動，自動都打爆分啦
呀朗直逼50lv

我個呀朗本身可以升到57級，我將7個突破比左卡雲尼
呀朗升到50級算，費事日後有pool抽中呀朗突又突唔到浪費左

唔係話2018可以突到上75咩

期待2018個旁述大大聲講奧巴美耶！射入！

依家英文旁述係冇快馬個名

1萬GP又中黑波 今次係蘇咬

真係....玩晒啦，琴晚抽左10野，莫講話黑波，連金波都冇

呢d係長期投資黎

長你老味，根本係你好運

係咪冇人玩pes club manager

除咗華拉尼仲有咩金波中堅好用
有啲想突美羊但又唔知佢18會唔會又柒下柒下咁

好似無喎

下年慢咗好多，同奧利亞一樣

同埋想問應該突基沙文，馬利奧高美斯定係沙拿好
打開433反擊
未夠cost放佢地三個同場
暫時用緊reus gomez salah
reus好廢

仲有拿卡

拿卡好撚勁 因為攻擊力高
你上pesdb 睇下突左之後能力有咩提升再比較下囉

突上去會唔會變到總能力過百

有無巴打用過隻keita, 我諗平民版lwf都算佢最好用

想問維護到幾點？

我啲體未清

屌又維護

2018出來之前大家不要抽盒子了！官網更新：
詢問RO EVOLUTION SOCCER 2017中所獲得球員的賽季信息和變化在PRO EVOLUTION SOCCER 2018中會改變嗎？NEW
回答
在PRO EVOLUTION SOCCER 2017中獲得的以下球員賽季信息和變化在PRO EVOLUTION SOCCER 2018中將改變為「s17/2016-2017 Season Players」，但這些球員仍然可用。
■賽季信息和變化將改變為「s17/2016-2017 Season Players」。
・16S / Summer 2016 Season Players
・17W / Winter 2017 Season Players
・17W / Winter 2017 Iconic Performance
請注意，在PRO EVOLUTION SOCCER 2018中新獲得的球員的賽季信息與變化將為「18A/2017-2018 Season Players A」。
賽季信息與變化的詳細信息將顯示在各球員的「球員詳細資料」中。

轉帖過黎 真的嗎

?

即係17有18冇嘅都可以繼續擁有？

今次打PVP 打左3次先過到最後一關....
比人屈機同單刀狂唔入既感覺真好
教練同球員數值原來影響咁大
人地技術差過你...但係後場兩下直線就入兩球
但你個C朗向上箭咀 人地又含得撚

究竟點先可以打sim贏到，打曬100體力1場都冇比我贏到

打得想嘔 而家sim 打得到92k就黎搞掂

比隊波黎睇下

唉痴撚線 個update 又呃錢

係啦，17球員打活動一定無加成，屌
千其唔好抽人住留金幣，等2018人先再抽

啫點，又話會update既

仆街黎 等人重課埋徳國pool

姐係唔會17人自動變18人？

一時一樣
等出18再睇咩環境

下唔撚係呀

姐係你可以起18到繼續用17人
但係打活動就無晒加成
所以儲金幣gp 等18抽過啦

18 抽人 標籤係2018 既人
16/17 既人 係18 會被標籤為2016/2017既人
16/17 既人照用到 不過打TP活動可能無咁吃香
PVP 舊人照用到咁解。
我估

屌

有冇人用浴賓 單蹄馬好冇用

都快嘅 身位一般 射門ok

又要抽人d位點夠放

洛

thx

我160都唔夠用

哇，你隊野咁都狂輸
換教練，飛走馬些路，仲有冇其他後衛

我就係問唔知以為做漏野所以上黎問，左閘仲有隻未升曬既路爾斯，教練我等緊433攻中陣，咁就可以換隻89施華落去

米撚用高普啦

Sim 玩到96k 用個鳩陣升下人先

一定係咁，其實同而家16同17年人一樣做法，舊人你可以照用，但無活動加成

平時用呢個陣打sim
十場都贏到六場嘅

仆佢個街仲以為咁好死全部人轉哂做2018人，屌佢能力都轉撚哂，但又當係舊人，玩撚哂啦 迫人課金組隊打活動，on99，d活動又無新意

活動真係好悶 打下盃賽都好 下下200k tp悶到仆街

屌你老母開頭2:0緊諗住終於可以贏返場唔洗輸，80幾分鐘都可以比人連入兩球，你班仆街死撚左佢啦

慘豬

個人覺得打sim 球員d技巧同風格真係要夾下個教練 反攻用番反攻 控球就用控球 當然陣容值都要高

咁即係18變左黑波...但17仲係金波個D人唔會轉

所有能力同顏色會跟2018, 但個人會標籤做2017既人, 打活動無加成

屌...即係C朗個D又要再抽過

痴線佬4速度前鋒 快馬同朗仔同中場隻右雙都5 6突

撲撲你個陣都好似唔弱

一般啦 平均啲囉 唔似佢專升攻

佢中場轉左屁馬變91朗仔 91lm換算都有98左加lw

你配到既對手成3千總能力,你既陣都唔少野

低佢100

cls啲球員又塞位，又要再抽過人

145個位都唔夠 點再抽呀

防守防得好辛苦 因為個陣433 前場施壓 防守積極 d球員會係咁衝前同衝過去 好易比人過 一係就人地後場比個直線無啦啦單刀 我呆左 佢仲要打少個 差d輸返轉頭 打sim就成日都輸

轉左個中央短傳 全體防守 唔積極施壓既 4231 教練 雖然得460技巧 但防守明顯輕鬆左 因為會企位防守 打sim都唔同埋 有靚組織攻門

各位點睇？ 建唔建議前場施壓積極搶波既教練？

差個中堅就齊腳 但18又要再抽

433個個教練係乜水

433就A字頭果個教練 480技巧 因為我未等到勁教練

4231就 b字頭果個...

我個陣唔算勁 打pvp對5星都有時難打

世界最佳十一人出左
唔知幾時有得抽

而家抽下年都要再抽過

咁冇計啦，暫時用住你覺得易贏既教練先，
都係等換教練，右翼除左隻銀波，仲有冇其他

用阿朗打右翼 換返隻中鋒落去

都可以試下 我貪銀波果隻過同跑得快

冇了 我後備有拿卡 但球探抽返黎 最高得82 銀波張伯倫 有馬c亞 艾力巨

其實用770教練係咪真係會唔同哂？ 特別打sim?

會好d 但都會輸 頭先攻足全場比人單刀一下就gg

唔一定770，660個啲都夠

點先可以令到後衛派少d膠

巴查同reus真心好撚廢

銀波黎講幾好用啵 定你拎佢黎打sim

佢連nani都唔夠頂

好心PES 加多個位置感能力
呢啲係走錯位多過唔夠頂

我覺得唔會有
因為電腦就係要nerf你
佢地自己個個防守進攻都識食身位
你自己手動個啲或者接應你傳波個啲就on99

有冇巴打識用佢

㩒入去睇下？

要點用

摩佬

反攻長傳 曼聯球會

Jadrel

好想抽個box

屌 抽唔抽好 好想要美欺同洛賓

個box十幾日 會唔會更新左仲有？

抽左三抽 兩金一銀 冇隻有用

抽黎做乜，抽完既人更新完打活動都唔會有加成

一定忍手

忍左手 留返2k 金幣 加埋活動個500 18再抽

想要勁中場😂

我諗頭幾個活動會有

活動邊度有500

儲左4k 幾coins
更新2018即賣晒金銀銅人做肥料
狂抽同升lv

睇錯原來得250

upfate 做2018 就係課金時候

課乜咩垃圾營運

其實K社根本唔著緊PES玩家
同一樣係K社，遊戲王啲福利好勁多

好似得200

已儲3k coins

50+150+50

用住先啦屌

等緊coins sales 過新年

有冇人抽到黑

二千五

抽啦

五千

抽咗兩抽，中咗一舊垃圾同mk恩

等咁耐等到個730 不過好唔好
平時用開個個係433 反攻

唔知

mk恩都係垃圾

我啲右翼太廢 佢已經叫ok好用
起碼跑得ok快又比較識走位
不過用過沙拉，應該上係最好用咁滯

呢個垃圾活動點涯到2個禮拜

休息一星期 呢個活動完估計就升2018

打晒6場手動就日日打sim 清體

好似11月6更新

咁教練又有無分？

咁撚難打 6星對面全黑咁濟

我壓二星打

６星電腦真係好撚勁 不斷first touch 冇可能搶到
遠射又死角 防守又勁 龍又勁
咁樣好冇引 想del
有種被屈機既感覺

打6星不嬲係咁，你玩冇耐，慢慢你就慣

平時打5星多 輕鬆好多 冇咁攰

唔知2018有無得同你地聯機

屌 打六星打到燥 係人打架咩?

Kill game大法

如果2018可以揀聯機就好

我都躁到爆 學左巴打壓到隊波3星 即刻唔同世界
但難得抽到牙朗冇得出 好q慘 反智制度

大家有無用過verratti

拎佢做dmf好無用

間中一場你有炒六星隊會好有成功感

我估有 仲可以唔同系統連機 因為之前問卷有依個option 仲有問想唔想直接用錢買人

從來無壓星 直接最強陣打 強對強先爽

認真，銅銀可以勁過黑 我隻diaby真係入好多波

用錢買人

有冇人隻蘇咬經常發夢，傳波俾佢唔撚接

超級唔係冇贏過 但我對波5星同人地對波5星差太遠 個活動對面電腦8 9個人黑波 前場最勁果幾個 好難玩 落返3 4星先叫平衡d

可能陣型教練唔match

6星最尾一場先輸

慘...要7 分先過關...又要20體一場...

想問下4個都SET CB其實係好定唔好

用緊PSG個教練
如果咁樣我隻蘇咬啫係報廢

我會覺得進攻路數少左好多

幫班仆街續約續到冇哂GP

好彩之前冇去bid嘢而加個market静到仆街

yes, 唔洗合人, 直接買, 佢有依個option 畀我揀

用gp 買左盲做教練 都算係咁

sor 冇追post 姐係宜家17人能力都會升做18人 只不過係佢係都係叫17人

岩岩打六星
第一次 頭兩場贏哂 最尾個場冇神神輸左
第二次 頭兩場贏
最尾個場攻左大半場
冇lala六十分鐘落後一球
到八十分鐘輸十二碼
之後救到
到補時後備入補嘅馬迪爾個人突破黎個禁區邊射波
比保方救到 拿卡補射入網追和
咁先搞掂六星幾撚辛苦

係 我出左三星隊 先輕鬆打

我第一場和 之後兩場win

我勝和勝

有無人同我一樣好鍾意用兩翼推入禁區

對5星電腦 分比翼鋒跑 內切傳地波 再第一時間後腳傳多下 再第一時間射
又一粒

朗仔大禁區重炮

我想問拍賣點樣先大機會bit到

女[img]
紅牌

幾時先出2018同legend呀，完全無動機打

就快齊愛隊了

合完隻sterling 翻黎淨係識扭波 又唔傳又唔射

熱狗？

我都想整隊阿

抽到我仆街 COYS

有冇巴打有用

買咗個史高拉利，好似都幾好用，佢有咩缺點？

個post 推慢左勁多
成班巴打真係hea 等2018

已經冇打個on9活動
賺埋都唔夠畀人工

加左六星就完la

雲膠

重設

維護2日

打完6星...用d垃圾打sims賺gp算

要升2018，等抽人

我每日見到過600嘅教練就買 買完就熄 gp都懶得賺 等2018算

一樣 但我冇見過

hea等+1

拎左金幣就走人

岩岩呢兩日見到兩個 用左40000幾gp

唔打啦 仲有幾日等下仲好
我打晒舊日球員合約唔續 拎gp 抽2018仲好

我呢幾日買左勁多教練，岩岩見到有杜曹，得番4萬gp唔買慳番

我都係

痴撚線

仲有80幾萬gp同 5000幾金

儲唔齊

想問下有課祖皇pool 既巴打係咪齊晒兩隊

D coins係咪可以繼承去2018？

有冇巴打有試玩pescc

Wt is this

之前封測嗰隻卡game
an機出咗ios唔知可以自己搵下
可以考慮攞嚟冇體玩

大約係

如果當初知pepe咁好用，我一定儲埋去

唔知會送幾多coins

發你個春秋大夢啦
K社咁撚孤寒，20180 GP同六星送50coins都做得出
最多係皇恩浩蕩又買coin大優惠

同問

仲要得三次

六星送50coins真係屌你老母
之前加捚都送1k 而家250

唔係既都送過萬五coins

仲記得佢送過千幾GP 同一堆垃圾球探當賠償
咁都比佢諗得出

屌我入唔到game

咁樣

我入到喎試下重down?

Pescc有咩玩

玩刷首抽

已經踢過兩次銀波，很沮喪

頂我一開始就中抽利雲同另一隻多蒙特五星仲以為好易刷點知到而加都未中到另一隻95 rate或以上嘅五星

好無賣哂d垃圾金波銀波 驚賣左到時18年又出佢地既加成活動

唔洗咁急啦，等等先

刷完同2018有冇關

冇

等得好悶，又無活動

用18銅人打SIM係咁輸，係咪正常？

正常 上場比人炒六球

咁GP儲得好慢

用18銅人打三星手動會好d

好多日無玩過隻game

無時間手動,手動打到5*已經過唔到

我都少玩左

又送700金幣

屌蘇咬宜家nerf到勁撚廢
仆街撞都唔撞得就去打乒乓波啦

又搵唔到對手

啱啱咁難得搵到個對手 炒尻佢7:0 之後條友走場我等左勁耐就重新入驚 當我輸

有無人完左場之後load game load 好耐

我都係咁 重in 就當我無打過 想點 三場都係咁

pvp 不嬲第一日都係發神經
第二日先開始打啦

agger

今日買到施蒙尼
差施丹同魔佬就齊哂d名教練

唉 同個對面全黑既人打PVP... 諗住輸硬啦..我得 3 4 個黑波..點知對面意外地廢 一早已經3波 但結局當然係遊戲未正常結束 唔計我分又冇獎勵... 又唔見我輸緊會彈GAME...咁BUG法即刻唔想打個活動....

D廢柴特別多小動作

我仲等梗拖舟

呢d垃圾bug仲未fix屌佢

都講左幾個月 咁大間公司賺錢就識 影響公平既野就WFC

我打pvp有一場打打下佢斷線
有一場30分鐘贏梗四球就走場
輕鬆700金

最重要無BUG狗LAG狗

sim bug
粒波停住左係呢個位
啲球員望住粒波乜都唔做
對手又係

上半場加時一分鐘
加到70幾都仲粒波瘋狂內心戲

屌 加到72mins

我用小米機連PvP都打唔到

個mark人係咪又出事

勁少人上黎

唔係你地講我都唔上去打pvp拎金

今日未入過game添

大家都靜待改版既來臨

由佢開ser玩到依家 課唔少亦有心玩 我ps4有fifa 本身考慮緊買埋pes2018捧場下
以前踢npc比佢 nerf都算啦 ，pvp 都nerf我
都算啦 屌你pes nerf我9場咁撚明顯 後防紙版人 中場波都接唔到 控球得30幾%
轉反攻長傳
前鋒6突c朗2突美斯同尼馬 13起腳11中入2 人地1射入2 我方紐亞同施華各幫人入一粒 空寵起腳中自己友
終於贏啦3場2勝 90分鐘佢未完成遊戲 乜尻野事呀
我唔再課金啦你老母 加加埋埋都有5千 近半年

痴線

岩啦, 早排我比佢nerf完都好撚燥, 之後我決定唔再課 輕鬆
反正pvp已經夠抽, 唔再課

岩岩打活動pvp, 有一場都比佢nerf到傻, 後防戇鳩鳩咁屌你老母
前面又唔識接波走位, 好辛苦先守和到

而家我打完活動pvp已經熄game保平安
因為我知再打落去一定nerf到你仆街為止

其實難得pes同fifa兩大手機足球game行唔同路線k社不停地倒自己米係想點
如果對面技術好好甚至純粹隊嘢勁而輸都冇咁燥見到自己隊嘢鳩下鳩又仲要又delay又lag咁真係玩到灰

呢隻定fifa好玩？

好彩好少遇到

呢隻無nerf時都幾好玩，唔洗課都有勁人

講真 依隻好玩好多 fifa 果隻都唔係足球game 啲球員愈出愈勁 有唔同版本球員

Fifa嗰邊都更新咗做18啲人個ac係畀人清咗而加一片死寂
都係呢隻似足球game多啲

清左既話邊鬼個會課金

我一開始都唔知見到佢個logo轉咗牙朗諗住down返玩下
login完我見佢又要我玩教學以為bug去睇返先知原來佢更新完清晒啲賬
之後送返啲石同幾個球員要由頭嚟過
其實pes都唔係好好多

拖舟同PSG個教練比，邊個好用啲

簽左雲加反黎，好唔好用得過高普？

屌
pvp 第三關
和-勝-輸
最後比個 千幾rank 既日本仔截左

Pvp凌晨啲人正常啲，
冇lag狗，不過好多走場

480都好過高普

pes我覺得佢全部人keep仲要update數據算係咁
不過就變哂17年人，打活動無加成，算合理啦

垃圾高普，邊個都好過佢

我真係唔明點解高普點解可以咁廢

我想問17 d GP帶唔帶到18？

癡撚線美斯

gp同coin都得

話說更新完會清晒啲隊
我之前起完冇用嗰啲隊終於del到

push

史高拉利好唔好用？

又話更新

今日13:00 就兩日無得玩

自己覺得拖舟打sim 勁
用黎打pvp 啲球員好似唔識走位咁
明明ts 99

個人鍾意用拖舟多少少

期待新版本

兩日無波踢
屙屎都唔知do what 好了

頂我今日未登入呀

app store有得dl啦

見到碧咸

估計有經典人物抽lol

姐係之前張圖係真 細哨

只想要咸爺

屌有埋真係唔撚哂玩

勁有勁玩 廢有廢玩

維護維兩日

我差隻勁cf就齊team

課金都要中隻朗拿度

大哨應該速度盤扭射門力量都99

Android 有得down

足球game都科5千。真的笑了

入game 新畫面

咸爺icon

新條款

想問大家有得down 未

有冇得down你要係要等㗎啦

問吓啫 因為我係beta 版 我想知正常版有得down 未

有

出2018 要推爆個post 兼改埋一樓

咁舊果啲嘢係咪會無晒？
利申零課鳩玩

會過落新版到

有咸爺肯定課金
雖然應該唔好用

我都想要咸爺，兒時偶像

印象中佢淨係出波同freekick打rmf搭個頭槌勁嘅前鋒應該都還好嘅

我細個第一個足球就係碧咸簽名足球
好似唔知咩百事可樂活動換領

雖然應該係流野

好緊張 有新版玩
呢半個月悶到傻 d活動hea到

我覺得新版d活動都係差唔多

最好整個真聯賽玩下

我記得佢出好友系統，
加你地好友有冇得pvp

我地自己搞個連登聯賽

而加推爆嗰post先定等佢出咗先

正呀喂

Why not both

應該出ios vs an

嗚，咸爺j死me la

聽日一點

等唔住了

好想知消失左既人會比番咩我

我隻黑色Kane同Eriksen要來了

有隻60lv 金cf

頂鳩死你班友仔

點解艾巴會變左金波
希望佢都係最好用嘅左閘

屌呀，佐迪艾巴做乜鳩跌咗

悶咗幾個禮拜終於聽日終於有game玩
不過應該一開server個個入去之後就勁lag

唔係今日開game?

1點

想知羅美路有冇得升金？

有預感一定會delay

得79,點會有金

賠1000GP
多撚謝

10 coins

封面messi 型到

佢話我有7個教訓走咗可以免費再揀
我揀咗810哥帥鼻屎佬施丹仲有啲唔識
齊晒勁教練

任揀勁教練

正

有咩教練必揀，我可以揀三個，求巴打指教

版面靚左勁多 走左4個送返呢啲

新版本續約係舊版既一半好撚正呀

邊兩個好 求指點

高管理技巧行先
之後再睇個陣

新手應該可以刷碧咸

同你一樣 下面張圖可選一個

頭三個好唔好，定要史高拉利

揀哥迪奧拿 摩佬 施丹

哥迪 定干地好

但而家賺GP好撚難

一抽中夏世三

揀左哥帥同魔佬

你鐘意啦新手打手動多我覺得影響唔算太大
管理技巧高可以擺到多啲勁人
反正冇揀到你遲早有機會買得返
越高管理技巧越貴所以唔知揀咩就直接頭三次實冇死

我有6個教練走左, 簡左好多勁教練
而家600管理以上教練我都齊哂

我走咗7個
好彩平時成日買教練

[/url]
正

一抽銀波

未知有咩用有人add

屌呢個正野呀

屌 搞乜撚隻拖單廢左咁多

溫馨提示：有gp而加bid嘢應該好平

好似好廢咁。。。。

收皮啦

屌唔知邊隻無撚咗，俾咗個ss我
仲有rainbow思尼斯達又俾返黑恩尼斯達我

啱啱一抽中世三

又中世三
點解我係銀波

屌我都係

係咪得我入唔到game

岩岩首抽 加 4抽box draw

得一隻matic

邊個慘啲

仲有 明明我隻金cf 無撚左 俾番隻銀cf 我 邊個慘

英格蘭果個算唔算抵抽？定抽咸爺好

得20幾隻點 百幾隻銀

黑

雲膠變埋3421 跟到好足

入唔到game???

PES UPDATE我覺得跟得好足

好慢，成日出error code，已經用緊WiFi喇喎

哥帥都係 但明明用433多

屌佢老母

頂，PvP仲係彈app

Game都入唔到
仲要加下有得揀個教練陣 係攻定守 多元化啲

發覺旁述唔識叫球員名

拖舟都變咗4231

game都入唔到

仲要個個都有得揀攻定守

即刻入咗個摩佬
泊大巴

屌...死ser

維左成兩日 維D咩鳩出黎
GAME都入唔到

快撚啲死啦K社又要死sef又要無更新獎勵

含撚死啦 仲要俾錯獎勵

又變返維護中了

垃圾K社, 屌你老母

屌真係想棄game，野又送得少，ser又易死

含撚死啦屌佢老母

如果維護係因為d pool有bug抽唔到黑波 比番d coin我 我就原諒你啦

個更新比我預期差, 感覺上好似唔知變成點咁
唯一開心係中左隻60級基迪拉, 好撚勁

啲人轉晒真人相好奇怪

抽到垃圾銀波，無癮

我反而幾中意真人相

係死ser前一刻

佢真人個個都唔同角度仲有有啲又冇相成件事好亂

有機會

屌 頭先上堂
想入game 點知又死ser 屌

佢已經停咗係度

又等賠GP

更新咗2018就賠2018gp啦

姐係6點先有得玩

仆街啦屌佢老母

不過都好...今日唔得閒玩...放工先玩
6點唔好再delay啦

沒

無野賠？

有，睇錯，去database 搵

咪賠10000GP囉

屌你老母K社死撚咗去啦，維護搞足兩日，一開返就死ser

$$$

純upgrade，但無做到壓力測試

睇黎又濕鳩賠幾萬GP 算鳩數
唔撚洗指意我課金

佢送咗89 Leno 同88 防中Dier

我用60級基迪拉打防中

佢送左費明奴俾我，唔知好冇用，前鋒我只得morata

佢送隻Leno 勁過晒我兩個黑波龍

當然啦，突爆晒

Varane 廢咗

K社

玩到未呀屌你老母閪

屌得downgrade，個主帳無人送

玩到未啊

留名睇一陣6點全世界衝入個server之後爆多次炸

K社我屌你老味

屌你老母

琴日手多更新左2018，到而家都未玩到
係咪正常

入到game喇
唔想重練熟練度

點賺gp 呀

仲有冇4123陣
433又冇得攻中
4231又冇咗翼

換左史達寧同費蘭甸奴

終於有出迎同笠射

走左六個教練
球員走左兩個

簡迪 拿卡 辛度 古天樂 國米前鋒升左上黑波

更新完控制好左, 鏟波即時有反應

幾好

我拖單仲係4123

早知我都買定啲會取消嘅人啦

屌你老母死撚咗佢啦，4000GP，仲要又死

我玩到喎

屌 死左成個晏就得4000gp 一個鐘後又死個

有冇人加我好友

就算隨機送人你都唔好送重複啦屌仲要突滿

4000gp...屌你老母

準備打打下話資料庫錯誤啦

而家啲教練有進攻同防守陣，我想問點樣揀進攻黎用

點㩒

係咁彈 有冇人都係咁

有冇人入唔到game?

same

好易咋喎口

不如整個list

me j

唔夠團體精神會點，岩岩down番黎玩，點解d球員好似唔受控咁，明明想傳前又變左打橫

屌，垃圾server
砌砌下陣都死ser 我屌鳩你
第一日我唔追究

我估係你自己問題
我淨係因為TS 唔夠放直線個陣啲人仔唔識走位

sim game最明顯
啲人冇默契會鳩比

屌, 仆街又黎, K社呢個大仆街真係8蚊都唔會再課比佢

屌 睇緊有咩新野 無啦啦話咩尻PES 2018資料庫存取錯誤

次次更新都唔搞好個SERVER先, 錢就識收

我頭先先課左24蚊比佢試抽Beckham

跌到八十幾

口裏說不

我都係！無啦啦傳另一個路線 明明比直線 佢出左條傳中嘅高波路線

有冇巴打識開個docs
之後擺埋去新post

屌佢老母出隻垃圾比我

加好友可以玩pvp,但ios只可以同ios連線
An就an咁

又話maintain 完 又係network error

整個list 比大家自己add
得閒打下友誼波

原來仲未有ios vs an......
佢份問卷又問大想唔想

加好友名單
IOS ID
Emily:734435623

AN ID

我屌你老母k社又入唔撚到

維護完？？

維完但都係error

你想但係唔開放比你

正如我地個個想佢個SERVER整好D, 咪又係咁撚垃圾

頭一日就用住先啦屌

卻老的軌跡:742404933